如果 《如果電話亭》== Reality stone

時間布 == time stone
大雄書枱 == quantum realm

多啦a夢=Thanos

隨意門=space stone

縮細電筒==pym particles

係如果電話亭入面許個願，想一半人口消失
已經做完thanos要做既野

呢個大雄試過啦
但佢係令到全部人都消失
大雄>>>thanos

樓主

屌 真係有

多a個世界係玩平行世界定咩

獨裁者按鈕

玩時間線居多

獨裁按紐

技安=Hulk
靚宜=black widow ?

靚宜